太子整個祭壇悼念16歲少女，會唔會比警察清場?

一路拆一路講打仔警啲對白

( Show Blocked User - 點解會變成咁？ )

五毛?